有無手足喺中環見到達哥？

好掛住佢

达哥喺中環關注緊